\begin{song}[remember-chords]{title={Sava šumi}, band={Dekameroni}}

\begin{kitica}
C 	G \\
Preden zaspim, si zaželim, \\
Am 	G7 \\
drobnih stvari, veliko tebe. \\
C            G \\
Vse drobne stvari vežejo me, \\
Am 	G7 \\
na neznani dom, kjer bom s teboj. \\
C 	G \\
Spominjam se, stekla si stran, \\
Am 	G7 \\
brez slovesa, pa tako mlada še. \\
F        G        C           Am \\
Sava šumi, v oĉeh se iskri, \\
F 	G \\
odpustil sem ti, \\
C            G7 \\
zaradi drobnih stvari. \\
F      G      C      Am \\
Potopi oĉi, v moje oĉi \\
F 	G           C \\
in me zažgi  kot nekoĉ.
\end{kitica}

\end{song}
